\documentclass{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[margin={-15pt,0pt}, offset=0pt, paperwidth=447mm, paperheight=111mm]{geometry}
\pagestyle{empty}
\graphicspath{ {/tmp/flyer-pdf-merge/} }
% muss alles ungetrennt in einer Zeile stehen, damit LaTeX keine Leerzeichen zwischen die Bilder setzt
% mit "trim = links unten rechts oben" gibt man den Zuschnitt der jeweiligen Seite an


\begin{document}
\newpage
\includegraphics[trim=3mm 0 0mm 0, clip=true]{005.pdf}\includegraphics[trim=3mm 0 0mm 0, clip=true]{006.pdf}\includegraphics[trim=0 0 0mm 0, clip=true]{001.pdf}
\newpage
\includegraphics[trim=0 0 0mm 0, clip=true]{002.pdf}\includegraphics[trim=3mm 0 0mm 0, clip=true]{003.pdf}\includegraphics[trim=3mm 0 0 0, clip=true]{004.pdf}

\end{document}
